#informacion para la practica1 de prog PARALELA (PARA el MARTES 27/02/24)

(parte1)
Tenemos una serie de archivos con numeros
queremos hacer una serie de procesos (trabajadores). Queremos encontrar entre todos esos numeros un único número (que cumple una condicion).
Queremos que cuando un trabajador encuentre el número en cuestión paren todos los procesos.

Vale usar cualquier herramienta de multiprocessing

(parte 2)
ahora buscamos un numero de elementos no igual a 1 que cumple una condicion

pretendemos que por consola aparezcan los números que hemos encontrado. (el proceso en particular que hace el print de la lista, queda a criterio del programador)

podemos escribir los miembros del equipo en un archivo miembros.txt con los miembros
si la solucion solo funciona para dos datos pero no para todos los datos, es preferible a que no haga nada (pero déjalo escrito, es importante que se sepan las limitaciones)
